心目中有咩明星好適合金庸小說既角色

古今中外都得

個人覺得周星馳真係好岩做韋小寶

秦煌做老頑童

柴狗做都唔差

雷莊兜 胖頭陀

celine tam 天山童姥

坤哥 洪七

柴狗邊忽得

佢岩做啲垃圾殺既農村女人

啲表情太假太造作
不了

古天樂 楊過 做到個種不羈又帶點邪氣的個性

馮盈盈：惡靈珊

唔知點解想像唔到佢單手個樣
一諗就去左笑片嗰邊

push

亦菲 小龍女

Agger